97年accord呀！！！

原裝軚 pmg偈...

真皮seat位！！！！

前兩日仲俾人整爛埋添

杜鄭劉

請問你洗手間在哪裡

同志們!早安

Sa Jar Ha Li Ta Li

留番同你個傻豬聽啦 i love u